---
title: " verão + neve"
date: 2015-07-28 16:52:07
---

a 3200m de altitude, no Titlis, centro-suíça. quatro graus e acima das nuvens. também havia muitos indianos e chineses. acho que nunca vi tanta neve, tanto indiano e tanto chinês num só lugar.
